# Jeu de carte

Afin de guider le public dans son approche de la peinture, il est question de créer une série de carte en format A4 présentant chacune un protocole d'action sur le format.

![Illustration](./img/Illustration.jpg)